外置hdd ntfs插Mac m1讀唔齊資料問題

WD passports 4td 插入Mac唔知點解讀取唔晒，有用paragon，入野係無問題，但讀就唔齊！

同一個file入面300張jpg 但靜係讀到可能100張，
其他檔嘅資料都係咁，有啲齊有啲唔齊。
試過重開Mac，唔用hub換埋type.C-microB線直插Mac都係唔得

但插返window就完全無問題，全部都讀得晒。
有無巴打幫到我

你用垃圾窗囗算啦

ntfs唔得咪轉去exfat囉